ЛИЦЕНЗИОННОЕ СОГЛАШЕНИЕ

Данное соглашение содержит перечень пунктов, в которых говориться о том, какими правами, в отношении, предоставляемого нами продукта, в частности, CMS Atom-M, Вы обладаете, а какими нет.

1. Объектом данного соглашения является CMS Atom-M (далее "продукт"), как в целом, так и отдельные ее части.

2. Данное лицензионное соглашение распространяется как на весь продукт, так и на его отдельные части.

3. Запрещается любое распространение или копирование c целью распространения, частичное или не частичное, продукта, без получения официального разрешения автора (Andrey Brykin), не зависимо от того, был ли продукт изменен или остался неизменным.

4. Запрещается использование, не законно полученного продукта. Законно полученным, считается продукт, полученный с официального источника (ресурс http://atomx.net) или с этого сайта (https://bitbucket.org/atom-m/cms). А так же источники, на которые может ссылаться официальный сайт (http://atomx.net).

5. Вы можете использовать Вашу копию продукта на протяжении не ограниченного времени и использовать продукт в любых целях, которые не противоречат законодательству и предыдущим пунктам данного соглашения.

6. Авторы оставляют за собой право не оказывать техническую поддержку обладателям бесплатной версии продукта, и вносить в продукт любые изменения, не ставя их в известность. Так же доводим до Вашего сведения, что мы не даем гарантии на то, что более поздние версии продукта будут совместимы с более ранними, и не несем ответственности за любой ущерб, к которому это может привести.

7. Используя продукт, Вы, автоматически, соглашаетесь со всеми условиями данного договора.

8. Все права на продукт полностью и безраздельно принадлежат автору ©Andrey Brykin & CMS Atom-M Comunity* 2013-2014.

9. Данный договор дает только право на использование продукта, не противоречащее предыдущим пунктам и не более. Права на сам продукт принадлежат, исключительно, автору.

10. На вашем сайте, работающем на CMS Atom-M должно быть упоминание о Atom-M и сайте atomx.net.

*Под CMS Atom-M Comunity или Сообществом CMS Atom-M подразумевается коллектив разработчиков и пользователей, активно принимающих участие в разработке Atom-M и зарегистрированных на сайте поддержки atomx.net. 